本民前算唔算騎劫咗場運動

無出現過場運動 人哋叫口你口號就當場運動係自己

而家先知道點解連登仔要人叫光復香港時代革命 原來就係想場騎劫場運動 幫梁天琦造神

喂大佬你班本民粉連登叫人叫口號 唔通潑冷水叫你唔好叫咩 你唔好當叫啲人就要支持你先得架

講到咩無魚蛋 無本土 咁無熱狗係咪無本民前喇係咪呀 無陳雲係咪無本土而家啲人勇武關梁天琦咩事 又想拎功勞當自己

梁天琦只係關魚蛋事 魚蛋無錯佢有功勞 但就係咁多

造神黨好撚嘔心 你哋越造神其他人只會越反感

71 維園見

無討論價值，拉

咪同我而家講既野一樣囉

我本土

但我就係反對本民前 以為執到寶 收皮喇 柒頭

咁就哂左個acc

駁唔到 試下駁下喇

好想你哋駁到我

拉

講事實唔啱聽淨識負皮？

本民撚可唔以試下駁 ？

到時国安法立左你去篤佢地灰就得啦忍多2日唔係好難姐

唔該晒

重有正常人聽佢地鳩 up?

黃絲鐘意就叫你手足 理得你係中共政協定乜 唔鐘意就話你係鬼共諜三毛熱狗雲粉分化撚pr公司🥺

支持

泛民自己嗌返林鄭月娥下台啦